毒撚隨心秒回

🥺

2

3

終於唔係小妹做樓豬

今個po應該推得快啲

應該快過火箭

真 掛仔不嬲都快

sor 係你特別慢

隨心大師

屌 潛水睇下係咪好快先

點解我慢

手機要點樣quote返舊po既野？
唔識搞

偽毒潛水

自己檢討下你既趕客能力

我地唔會令你失望

編輯引用 copy晒成段

大家好

之後Copy曬佢
然後返來

柒頭係被人嫌棄架啦 唉

快d推

咁早醒？？？？

算了唔cop了
你有冇咩副作用
有親戚食唔知咩藥食到溫溫燉燉咁
但佢係bi polar之類

789bb

我專長嚟

Long time no c

嘉頓隻麥芽餅好好食

我仲好食，食我未

知就好

啱啱食飽飽，有心了

副作用冇乜
畢竟岩岩開始食係少劑量
但好似轉數慢左
唔知病徵嚴重左定副作用喇
同埋一開始食個陣溫唔到書
依家完sem都test唔到

做咩牙

人地咁靚女都唔要🥺

我讀

Mad子今日冇jer我

就快離開呢個世界

係真就好

我掛 食左野未

Simon gor?

醒同落床係兩樣嘢

我幾時jer你姐

唔好。。。

起底➡️轆到底➡️上一頁

Madb

做到98%隨心

唔好質疑

飽到仆街

屈機到

脫離地獄

因為有一個被佢jer緊嘅人

Hi 牙掛我回來推po了

係，牙瘋係最好

可能今晚再做

我認同

Agree
起碼攤多個鐘

頂
你啲腦魔

掛掛

無事架無事架

係幾個鐘

係

愛你唷

仲有2%

789

掛住你

個2%我知係咩

豬豬

食咩黎

渣架你

粒腰2

我果時都係常講呢
知咩事

爆炸豬

好的

阿婆餅乾

好基

出面曬到以為真係地獄黎

咪妙果度

係咩

Hi

i love u

我嘅生命唔係自己可以控制到

食左野未

同朋友食咗間樓下嘅黃店cafe
一個意粉再加4舊窩夫

hi

叫佢還返俾你

牙掛開d po快到呢

I love you 2 x 1500

傻啦

真咩

豪比佢算 真心

大份過王晶

牙秋

偽毒冇人權

你同我企出嚟！
講多次

隨心啦

窩夫兩個人食嘅

佢KOL，又識人多，又靚仔，又幽默

抄我

不嬲架喇
唔係你點會做我備胎

未 賴緊床 買比我食好冇？

我只嗲巴打🙏🏻

想跟你學嘢

熱

正 張床有吸力 吸住我

仲未放工

me love you

阿伯餅乾
無牙先食

開針

愛你

你一人分飾兩角

完全唔想出街

本性學唔到

慘了

就架喇

歎冷氣正呀

琴日都熱到我癲
仲要著長裙

you love me

王菲喎 識野

唔係掛

等緊落雨

Make love

人地好多連登fd棒佢場
點似得你

你王晶喎

受未

佢攬實咗我

咩樣嚟

可以，食咩

你鐘意咪得

建議唔好篤爆佢

hi baby

你收嗲啦

冇牙

想食薯粉

早知我都去食野先

Tiger

開心到你
一陣就見到佢

難d

好撚熱 今日

希望仲有機會上嚟報到

我鐘意王老五

我真毒冇frd

我有牙老虎 惡能過狗

係喎
期待嗎

永不

Sweet

無計啦，奴隸獸

我想成世係張床到

等你
靜候再靜候

起碼四點..

為咗你會改

偽毒比人嫌棄咋嘛

你今天當我什麼

拎自己同隻狗比

望到個太陽都暈咗暴風雨前夕

唉 期待 但少尷
又覺得我成日反應唔切同佢講野

虎牙

我唔會放棄，直至坐到你車

佢口不對心

個零鐘

有冇得去室內

慢慢嚟 心急緊張反而累事

非gay

真 唔想出去

講到野先再算

仲要帶罩 頂

我會等

有嘅 係我唔想去嘅地方

唉個日咁講野

我成日唔識應人
就deadair咁

識做啦

我都係

好彩我都藍字

但室內可以有冷氣

秋哥

This

虎牙老虎

我get了
開心中

正

去到京

咸

搞gay？

東一腳，西一腳

多啲取悅佢

一腳踢你賓周

幸福淚水

你算什麼

想令佢開心

老點人

你做咩都甜架啦

不了

我係辣殺

沒法興奮

咁多位同我契哥講聲生日快樂

甜精？

你係微辣

唔好諗我有鳩

點解

生日快樂

有排

麥精

想4

好唔到可以點

其實我唔應該再搵佢

大陸仔

笑到肚痛

有我陪時間會快啲
開心嘛

你唔會好唔到
因為我認識你

想幫你揾個好人家

咁我躝開

事實🥺

味精

有冇都唔關我事

秋爺契哥生日快樂

禾4了

食完又想飲水
即係得一想二啦

唔好咁話自己

送個蛋糕俾佢

口不對心！

依幾日話我知應該好唔到了

去親都冇好嘢

我係on9仔

你好多水

me2

咁今日開始我話返你知
你會好！！！

我的愛如潮水

咪搞

88

一人一句想同ex/單戀對象講既野

好咸

Ok blocked

自薦

天晚忍野

就快了 合你心意

我都有個地方去親都有壞事發生
真會有陰影

信唔到
個心好唔舒服

你兩個岩哂

後來的你 能快樂

好濕

又賴我

唔好啦🥺🥺

陣間會好

咁學校個度係咪可以test？
定係你gg晒佢

都唔知見到佢咩反應好

我冇左你唔快樂

我同你先係絕配

做返自己咪得 最舒服

準備買箱大包裝
等WWIII食下下世

係 次次去到都暈住返屋企

完sem冇考試要溫test唔到自己溫書能力
sor for 誤導左你

我個科D+左

開心

我會唔出聲
佢會唔會好驚

小妹唔介意格劍

我想像唔到

要take care

最多我唔開聲

唔好刻意唔出聲啦

我ok
6年男校經驗

依家去緊了

生長啲頭髮都呃得下人

唔會生頭髮了

我會load唔到講咩

麥芽餅喎，甜架喎，點會係啊伯餅

以前食開個間執咗

有冇考慮練下字

小妹絕技斬碌鳩落街
c8763

是

返工竟然有野做
真係大奇蹟日

點練? 買字帖?

太緊張嗎

嘩少驚

冬

唔緊張 但就唔識覆人
個腦一片空白

咁隨心吧 但真心唔易
比啲時間

Sorry

就出門 好驚

唉隨心唔到

頭髮急急長

冰豬

原諒

係啊，鋼筆書法之類
errr可以靜心練字，人地咁講

無見幾日你地氹我未🥺

秋的契哥生日快樂

躝返我同你的屋 准

好可惜大家都冇咩意思

寶 掛你了

互不相干

唔鍾意寫字 但都可以試下既

氹

今晚一齊食乜好煮飯仔

我終於好返少少..... 屌
早幾日我真係想合眼死𠹌咗佢算

Mad 🥺🤎

我食清清地得唔得🥺🥺🥺

咁就好我呢個死人狀態一忙就出事
唔比你死

好健康啲

我好返 支持返你🥺

好好 健康啲好

其實冇既
唔鐘意寫字咪搵其他可以靜心既事去做
唔好睇片煲劇之類就得

起身啦？

橙綠

互相支持的 寶

但她卻沒有

幾時飲

有時放過都係一種原諒

你平安 便好了
給你一個擁抱

有冇其他提議？
除咗練字

我做不到 她也沒有

近排點

是我太過愛你 願意放生你

英文書法，畫畫，禪繞畫，砌模型，
銀黏土，puzzle
針織，羊毛氈之類都得

多謝關心but冷靜
一切正常

好的 寶

早幾日唔平安
但我會平安的 呼
無野過唔到既 係要啲時間姐

🥺🙏🏻

我無追文 點樣

係咪唔只我一個搵你

長期係度😌

潛咗排懶得上連登畀人以為我被收皮姐
冇事發生

系

其實全部都係我叫

但我會潛海

我學識咗等待
有啲野急唔嚟
你需要時 我便在，足矣。

我都潛啵 無人搵我（誤
不過我有報平安

學識等待
叻咗少少

賴咗兩個鐘

上水

聽歌係咪唔算

now

男人

其實係小妹叫的....

願你在不平安的日子中
也能相信你可以捱過的

心情唔好走去聽歌係自殺行為

你睇下人地個post推得幾快

少少？

聽日要入吖屌

咪爭

咁撚遠

叫楚仔拜你為師

聽正面歌
冇人叫你聽失戀歌
……
好喇我唔慘唔聽

Jesus cries

No la

咁我自殺咗好多次了

我同你say hi咋wor
做咩要jer住小妹

大cry

有𡃁都唔收？

叫佢教我點同女仔傾計就差唔多

唔jer囉咁

自己頜悟啦

咁順攤話唔jer
都係Jer返小妹啦

嘗試領悟咗好耐 唔太work

抖m到你

都係想你放空或者專心做一樣嘢啫
但聽歌可以trigger到自己情緒

我耶撚🙏🏻

同佢平起平坐

講下笑 小妹唔係抖m

你係就係

起你底發現你唔係

兩年前 我係屌柒耶教果類人
兩年後 我信到仆街
整定

好似係

對我嚟講 叻咗好多喇

咁我都係攤下算 好似舒服d

再扮就太假

都真既
每個人條線唔同

我都唔知 好多野都唔知

我收一收皮先

好難服侍

老濕

唔識覆，愛你

阿伯先食甜，食到糖尿

冰

做咩

bitch bitch

學下野你咪同人多個話題囉

男人點

道行唔夠

性愛大全

唔要

準備賴第三個鐘

2.0

好

我係

未來會同你講做到的

買左珍珠奶茶

攰了 拎起部結他想學都冇力

你隻豬快點起
掛住我未

屌

踢我掛你

隨心大師唔係流

呢度得我係正能樣？

weeeeak
你冇mood姐

煮咗麵 炒咗蛋 煎多2條腸

係我只係能樣

True

有摸耳分d比我食

音樂有助牛女
你的樣子如何

睇得出你真係好開心

痛妹有冇掛住我

Real?

唔覺

豬b

原來你知

你耐冇搵我到就嚟唔記得你係邊個

男b

唔洗驚

氹返佢先

痛b

對

做緊咩

有女 煩
冇女 煩

點解咁講

你想有女定冇女

Hi 馬仔

估唔到

岩岩尖完

覺得你勁啲

牙痛

唔洗問

出面落雨

我知你搵我

因為前排嘅事姐
屌仲未講
陣間

邊方面？

我份人比較喜歡明知故問

你叫心痛。。。。

返緊屋企了

快點了 唔好同我講依家都未起

快啦，好撚慢

推po方面

打比佢

咁聽日再算

起咗

有遮？

其實係牙痛。。。

見到個痛字都暈暈地

終於食到手撕雞yeah

Ok 咁忘記我

成日食手撕雞麵

佢唔會

讀豬

呢排忙？

好悶 食乜好

有啲 同埋想靜下

咪jer

我可以忘記你

譚仔

咁唯有我消失啦。。。

有呀

咁都好啲

想食壽司

嗯 我晏啲出去買

ching 食咗乜？

呢幾年大家都攰啦

冇jer我係幫緊你

等緊老豆煮飯

原本以為自己今日會消失

對唔住囉嘈親你

請教我掛

Go ahead

🙏🙏🙏🙏你幫我pm咗比你聽個個好過啦

有冇諗過唔可以消失

佢係我師傅

攰到剩係想訓

Ing

爭腥

都唔關你事

手撕雞好食

誰也知夜夜與他那內情

你ff太多了

我唔知

唔得閒嘛 掛住打機

Always...

答唔到

幾時帶我見老豆...

唔侵？

我唔搞gay...

兩票

你識啲嘢

你咁多要求真係要收返少少錢🙏🏿

下個月先消失 等待中

成功咗最多請你食返餐飯

斟左茶

姦

再給我兩分鐘

我仲要瞓得少

要奶綠

我打手

帶你搵你daddy就得

頂

買咗鮑魚魚翅比佢了

yumyum

呢啲天氣唔敢唔帶遮

嫵

可吖

屌 好似係
又唔係話0out of 10嘅
2-3/10掛唉

打機重要啲定覆我重要啲

我唔肚餓

你之前驚到瀨屎 你唔夠忠誠

乖豬

曳

你個po推得快過佢

。。。

兩秒

姼

唔飲奶綠

打機

打機，你又唔係佢

讀

咁請你飲嘢。。。

連街都唔出

真係幾快嘅。。。

98%～～～～～

禾忍

冇daddy

太少

咩

你好有心

你係

基本

我對佢嘅愛令我克服咗對佢嘅恐懼

介紹出邊啲daddy你識

關係好重要

馬

聽者有份？

今日飲左。。。

我都未成功。。。

佢話係

邊會有daddy 要我

冇喎

明了

你

比你忍

唔係。。。

咁mammy

你問下佢幾時比返2%你

留名

Dllm

哦

我明，我真係明

良好關係

你可以收收皮先

係我愛譚仔

我自己一個ok 了

唔係我咩？

求其講兩句好聽說話

男人既話

想扑野就覆你緊要
扑完就打機緊要

係 唔想你誤會

靜啦老鼠

買比禾

我又知道咗啲嘢

邊個？

你一唔夠講就係咁。。

教埋佢點奶？

失敗乃成功之母。。

我諗佢識

我現時自己可買嘢忍

差電差返佢算

你又知我既譚仔既

睇唔到希望

我唔想

獨立到

同佢講

係 強行mute u

咁就好

大家排隊

你嘅譚仔？

好 唔洗再收偽娘po

買快速充電器

咁不了

故善戰者，立於不敗之地，而不失敵之敗也。是故，勝兵先勝而後求戰，敗兵先戰而後求勝。

明知失敗做咩仲要試

你太多期望

Bye

悶極時呢？

我敢 今日真係冇
最後落完樓見有雨就上返去拎

我同你之間除咗偽娘冇嘢好講

對 我私有化左譚jai

唔可以對自己有太多信心

毒撚最中意ff

買嘢忍

又乜野

譚仔定譚仔姨姨？

你唔明 我從來冇成功咁牛女
之前成日比人笑我樣衰。。

無十足把握就唔好試

要出擊就要一擊即中

咁我買俾你

但我唔想聽偽娘

比禾喎

原來。。。

口音e

yes 人走左 想痴都無

=A=lll

咁我地冇嘢好講

你偽毒。。。

你都重要過打機

你中意啦

我食緊西瓜

你嘅諗法又提升一個境界

Ok sor

偽毒唔洗有期望同希望

正到 譚仔姨姨都比你食埋

屌 我果份呢

Ok noted with thx

飲咩？

比人笑咁慘，打柒佢啦
比少少自信練好把口，你都得既

咁睇來我成世

直至到死個刻 都會覺得女人重要過打機

我都想癡下人有冇絲打比我癡下

我覆你

係，好sad

失敗乃成功之母

係敗兵先戰而後求勝

係啦

楚妹

輕熟美魔女

好啦 88

得得得

多謝樓豬

冇

佢屈機

因為你想扑野

緊係

好在無圖 有圖殺左你

旺中有間好好忍
茶滿滿定滿滿茶
推推推推

搵食行開

絲打請優先考慮小妹

講下你又信

=w=

你啲策略我領悟唔到

你口水帽痴力 next

屌 多咗

你搵789

想知再講

叫佢教埋你牛女

真

Pmed

唔應該係咁試

一係唔做 一做就要做到

超，咁咪姐係唔敢

啲女比你溝曬啦

旺中好多間黃店 我仲未試晒

講真話

Ok

讀讀抵錫

...係

呃=^=

@唔洗咁掛

梳，太易信人

我把聲都好難聽
個個聽完都話係毒L聲冇呃你

我知男人思想好簡單

知道落雨仲唔拎咩。。

都真

789巴

唔會有人信我

你行開啦

凸^-^凸

收皮

以為你咁型落雨都唔帶

比男人拒絕咗

咁先易處理

好 你講

真 佢咁屈機

會病

我帽

>33<凸

留tg

實係咁啦

想知Carry我未？

真係咁

>.<

=3=

@我個心好痛

絕交

你型開

西瓜好好食

我冇開po...

都無雨

可以

想叫春

巨乳

你一出手無人可以拒絕

除左我

我又錫你

咁Q ._.

有冇人想carry禾地

真係唔係咁

咁我係唔係人

你係-3-先啱

點解除左你

我睇唔到我聽唔到我唔知我唔理

唔想你傷789心

太多理論

留返啲比我得唔得

你係永遠嘅樓豬

但禾a0

我唔係。。。

唔想喺條街除口罩

唔想戴

但我唔覺喎

男人好簡單姐

有無咁易病

做緊咩呀你

我身子差。。

*_>* 唔Q

至叻係你

係咁簡單就好

大家都知

建議做運動健康啲

我唔搞gay

我唔會傷佢心架

a380

唔理了

唔識留

太多菌

緩慢地食緊野

心淡

u

寫落poster
想聽

中肯

介紹女女比我

毒撚都有聲分？
我講野會走音，聲底有問題
過咗兩年間唔中都比同事笑
所以毒撚聲底唔怕既，內容搭救囉

唔識愛人

武磊

每段戀愛都會認錯人

我中肯之鬼

男人講嘢信唔過
痛仔教嘅

你懂規矩不？

我仲未食飯

唔係ching係 2020正面大師
啲人一聽我把聲就知係毒l
內容搭救
好的

但我會信你講嘅野

唔開始咪唔會認錯

岩收工？

嬲咗

@我B

懶。。

叻哥叻啲

唔寫

-2

我係030

要學譚仔話

又唔聽書

係可以開始 但要一擊即中

成日揸住杯嘢忍都好尷尬 都唔知忍唔忍好但又好想忍

呢到我最大

大師系列

你經常嬲

學唔識

我又唔覺自己正面喎
反正把聲冇得救，咁咪唯有另覓途徑
宜家我講野都唯有盡量hold住把聲唔走音...
灰機都無補於事，不如實際少少諗下點解決

你講得太難

我通常臨返屋企先買 條街冇人先敢飲

大師群組

#Nerdlivesmatter

禾識

我會照忍

嗚呀

你走啦 我最大呀

可以去返工

少少京 我嗰度好多唔戴口罩嘅廢老

admin

@樓主
請問這裡有無負責人

唔係，屋企未開飯

先勝而後求戰

sorry

人呢

打咩

生氣病

毛毛蟲

Ee

🐛

打完，食埋飯打

拜佢為師未

牙讀

渣到。。。。。

等你

聽日放假喎你

聽朝咪撚落雨咪撚打風ok?

今日都放啦

我都想

想返教會。。。

打風我先唔洗返工。。。

hello

唔得

個風留到禮拜一先打唔該
禮拜日打風打嚟托啊

😌🙏🏻

我地係敵人

用念力抬走個風！

你好ching

不如比你去咗教會之後先打🙏

聽朝打正喎

有冇神跡

Ummmmm我唔信教

早

早晨

雞

人呢X2

出面已經吹緊，好大風

想保護絲打

搵人同我打機未

咩驚

ok上嚟幫我釘好個窗
針完你可以走了

風漸漸 把距離吹得很遠

遇到個賤男

有矛人

可

係咪遇到我
佢點賤法

好可惜，冇近過，點吹遠

pubg

你唔是絲打。。。

幫你打柒佢

有我你馬

打未

你等等
我拆佢落嚟dum落街先

你想扔死我？

牙楚呢

-1

打住先啦

係 啲女比你遇曬

建議唔好jer 手足

我宜家先知佢唔係絲

你jer我先

on

我呢加醒啦 紅字＝70%巴

大家互jer好咩

你唔jer我我咪唔jer你

我有少女心

嚇親me

我係果30%

驚驚

dum碌鳩姐，dum碌柱咩
最多call定消防下面開個墊

總之我一路扮落去
原來我咁有天份
好開心

上返水
果然掛仔開po推po快過楚仔

太遲了

真，差好遠

你瞞我暪，唔好踢爆我ok?

休息真好

Ok唔爆

乜9野黎

有得抖好抖

是愛

男人
慢慢睇

尷到想深潛

份功課就嚟拍扁我個頭

做咗咩柒事，分享下

睇過嘅唔洗理
未睇嘅可以睇下。。

推

快撚啲爆

爆鋪潛

快撚啲睇 唔該

聽緊咩歌

宜家睇

長期都好攰無心機

941

1001 - 942

發生了什麼事嗎

別quote

ccccccc

打風繼續返工啦dllm

3q

Siu4

我好想食熱浪 仆街

射波

幫你拍扁份功課

食未

睇字都熱

掛仔
我信你會好返架！要成為一個更好嘅人！同個女仔一齊呀

但謝謝你

拍死我先

幫手推

睇左我信你得架

突然感觸，想開答謝大會

俾啲信心自己！我信個女仔肯等你架！

Tldr

即刻上水

咪quote

個女仔肯陪得你，知佢好關心你，佢係你人生最困難嘅時候陪你

個個都咁講嘅

因為個女仔肯日日陪你，證明佢真係好關心你

唉。。。

上水了

我都想搵人陪下
有冇絲陪下禾

唔記得講，依家淡咗好多，冇乜幾句了
佢攰吧

咪當俾大家沉澱下先對的人，始終會係到

禾

希望佢係對的人了

唉

推得快真好

我都希望你幸福

好撚尷

y

希望啦 但隨心啦唉

想陪我？

講咗好多野